\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=15)
%15
%Callen von Fouls, Infractions und Violations
 %15.1.
&& Ein Regelverstoß durch nicht-beil\"aufigen Kontakt zwischen zwei oder mehr gegnerischen Spielern ist ein Foul.
 %15.2.
&& Ein Regelverstoß bez\"uglich Marken und Travels ist eine Infraction. Infractions unterbrechen das Spiel nicht.
 %15.3.
&& Jeder andere Regelverstoß ist eine Violation.
%15.4.
&& Nur der gefoulte Spieler darf ein Foul callen, indem er "`Foul"' ruft.
%15.5.
&& Nur der Werfer darf eine Marking-Infraction callen, indem er den spezifischen Namen der Infraction ruft. Jeder gegnerische Spieler darf eine Travel-Infraction callen.
 %15.6.
&& Jeder gegnerische Spieler darf eine Violation callen, indem er den spezifischen Namen der Violation oder "`Violation"' ruft, außer wenn die bestimmte Regel es explizit anders regelt.
%15.7
&& Wenn ein Foul- oder Violation-Call, der das Spiel unterbricht, gemacht wird, m\"ussen Spieler das Spiel durch sichtbare oder h\"orbare Kommunikation unterbrechen, sobald sie diesen Call bemerken, und alle Spieler sollten den Call auf dem Feld wiederholen. Falls das Spiel f\"ur eine Diskussion unterbrochen wird, ohne dass ein Call gemacht wurde, gilt dies, als w\"are ein Call gemacht worden, als die Diskussion begonnen hat.
 %15.8.
&& Calls m\"ussen unmittelbar nach Erkennen des Regelverstoßes gemacht werden.
 %15.9.
&& \label{15.9}Nachdem ein Spieler f\"alschlicherweise das Spiel unterbricht, einschließlich nachdem er einen Call falsch geh\"ort hat, die Regeln nicht kennt oder den Call nicht sofort gemacht hat:
 %15.9.1.
&&& Falls die gegnerische Mannschaft in Scheibenbesitz bleibt oder in Scheibenbesitz gelangt, bleiben die Ergebnisse aller anschließenden Spielz\"uge bestehen.
%15.9.2.
&&& Falls die gegnerische Mannschaft nicht in Scheibenbesitz bleibt oder nicht in Scheibenbesitz gelangt, geht die Scheibe zur\"uck an den letzten unbestrittenen Werfer.
 %15.10.      
&& Falls der Spieler, gegen das das Foul, die Infraction oder die Violation gecallt wurde, nicht zustimmt, dass diese Regelverletzung vorgefallen ist, kann er "`Contest"' rufen.
 %15.11.
&& Falls der Spieler, der den  "`Foul"'-, "`Violation"'- oder "`Contest"'-Call gemacht hat, anschließend feststellt, dass sein Call falsch war, kann er den Call zur\"ucknehmen, indem er "`Retracted"' ruft. Das Spiel wird mit einem Check fortgesetzt.


\end{easylist}
